大家今晚同邊個過？

我同fds出街食咗個老麥，之後就返屋企瞓覺。
我明咗一個道理
既然都單身左幾十年，不如再單身多五個幾十年

同手足過

今日係人人都會三五成群出街既日子，唔明popo做9維園年宵夠多人，又唔見佢哋話啲人非法集會，放催淚彈

#乜